有無人諗過幾條魚絲 鐵線 可以做到個 trap?

諗諗下 好似防到狗衝
純9up

push

魚絲夠唔夠實?

認同請分享

虐待動物

有d 好堅un

Trap親自己唔好囉

今日試左，好撚難整

上次天水圍用剩d物資姐 黃大仙紀律部隊警察宿舍向樓下市民投擲炮仗🧨，知法犯法警察宿舍管有危險物品

要我地set曬防線先有用
放係防線前等狗黎

小心伏到自己友

建議可以試下用網球或者羽毛球網或者足球龍門網代替，踢波入網執波果陣成日kick到仆街。

最煩係個戰線分布，永遠都係

市民。。記者。。 狗

即係你整咩 記者都會中招先

有啲叼大魚嘅好多磅重嘅魚都得

講左成個月無撚人理

可以係鐵欄/水馬後/圍繞自己陣營set，可以綁落釘/柱可以收窄速龍移動範圍，可以即刻仆街

幾條扭埋拉力大好多

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

有分磅數，而且有種織既好似繩，仲難斷過透明

用魚絲釣狗？

日頭透明就唔覺眼，夜晚就無所謂